我覺得今日散水無錯，互屌先係真中計

推

推，唔互屌就贏

分化先係我地最大敵人分化post浮晒上水

721，811
今日好成功，聽日繼續！

agree

721 811

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

驕兵必敗
虛心學習
唔好成日講贏令到人個心雄 好易犯錯
有排都未贏到
be humble 唔該

推 一定要停止互屌

不割席、不分化、不流血、不受傷、不被捕

p仔比唔到正評你 但我同意對家想我地互屌

真 大家都係想大家安全

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

推 唔好互屌

政府見到我地大成功，就係咁出post 屌人散水

咁講不分化，不割席，獨立思考，每人有責

放流料都唔撚屌得

推，不分化

p

啱～

真係想大家安全就應該提供真嘅資訊
同埋將假嘅資訊壓走佢
而唔撚係傳流料

真
不容挑戰散水大台

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

不分不割真漢子

可以屌放流料果個，但散水唔係只因為流料

推！不分化！

係
鳩嗌散水關埋你個腦問題

香港人可唔可以唔好咁淆底

你今日食811民憤先有e個勢咋

咪撚離地啦屌

挑戰極權 不了

冇錯！

咁你有乜高見？

散唔散水現場決定
你哋係度放流料就好撚影響現場手足
明未

咁咪畀人㩒住打

唔互屌

共産黨最叻係分化
唔好互屌 唔好割
互屌就真係比狗笑

push

有幾多個人係因為流料而走，有幾多個人係因為已經停佐離港，覺得再留都無野做得到而走，你又知，決定走既唔代表佢就一定係因為流料，最主要都係諗唔到留起果度有咩好做

推呀

正皮

Push

呢場係長期戰。

有人話我地今日撤左會攪到d 黑警打哂飛機，唔駛出人就已經攪掂到，so what，咪由得佢地。

今日機場集會係和理非主場，根本就唔應該預有咩事會發生。

又有人話黑警唔會夠膽攪機場，唔夠膽攪遊客，我想問，而家黑警仲有咩做唔出呀！唔夠膽攪遊客，你覺得班黑警夠膽在銅鑼灣，旺角呢d 遊客區放催淚彈仲會怕攪到遊客咩，香港得個機場有遊客咩？

冇錯，在好多人黎講，我地今次可能輸左，但 so what，至少我地漸漸學識左點樣面對排山倒海的訊息，連登都唔係第一日就有P 牌，我地都唔係第一日就識抗爭，我地都係不斷進步，長期戰，就係睇邊方面不內戰不分化架咋。

互屌只會令到大家氣餒，我地要做的唔係事後將責任放係咩人身上，而係識得從戰役中學習成長去準備下一次的戰役。

前線後排都係大家一步一步成長行到今日，不分化係我地首先同必須要做到的，長期戰有大大小小的戰役，唔好戀於某一次的成功，亦唔好頹於某一次的失敗。

我地的最終目標，係五大訴求，缺一不可，時代革命，光復香港

不互屌

咁多人有意見唔同好正常，最緊要不割席

唔準再互屌！

推推推

其實我有諗過，如果機場咁和平都放彈，政府一定係輸哂民意，以前囗話「和平表達意見就可以，暴力唔可以」個D人可以即刻收皮。

但狗 pc 開咁耐，機場唔夠 live ，又令我覺得好似伏伏地，依家政府已經乜撚都做得出，最想出老解既其實係林鄭。

成件事，同722個日元朗同尋日北角白色恐怖有D似。

唔理政府咩居心，同意大家唔好自我分化，一分化就死。之前政府一直想分化和理非同前線都唔成功，今次唔好為機場一事自己人互屌，要反省同解決問題。

p牌停正負皮唔知有無用因為之前有人話有D僵屍 ac 都係五毛。其實大家有獨立思考，自己決定去留，前線決定，但非前線既資料亦應參考，然後自行決定。

我覺得非前線係旁觀，但有時候有D意見亦可取，都係個句，先兄弟爬上，比人屌唔好嬲，唔好割，互屌係反省既方式之一，總之屌完唔淮割呀！

支持

本來就應該留守

咪撚同我講班狗會唔理係唔係機場暴力清場啦
出得黎預左啦下嘛 又話以眼還眼 大家咁撚嬲 點知散水撚乜春都未見到就要散水 燒哂民憤
之後人地當打左日風 明天一齊如常 你地就階段性勝利

咁撚樣叫贏左 我屌你地啦 你地以為自己今日真係無成本?

不受傷不被捕 係講緊盡做咋 唔係俾你地濫用咁樣不如留係屋企最安全

有人開post話心灰意冷跟住就開始屌其他人
結果咪就係全部人都心灰意冷

推，我認我仆街我戇鳩，對唔住

係現場聽到取消所有下午航
班就覺得目標己達成
無謂送頭
同埋坐到夜晚仲有無藉口話送機接機？

同埋好多人都無gear係真
好多家庭師奶一睇就知和理非
無謂要佢地都比狗摧殘
仲有小朋友架

真
今日出黎以眼還眼
定係明哲保身抗爭嘉年華
係又散唔係又散
成班撚屌食緊人血饅頭嗌贏
cls

散晒咪復航
馬照跑舞照跳

定性非法集會先係散既主因，唔係捕風捉影

同意，叫人唔好走，果啲仲鬼，今日都玩停左佢半日飛機，留條命先可以日日玩

係真
互屌咪中左計
兄弟爬山 各自努力
fact check好重要
但現場人既諗法都好重要
唔好再互屌
下次再努力

五大訴求 缺一不可
黑警死全家

係 柒咗唔緊要
更重要係錯誤中學習
大和解先有出路做到更多嘢

近排有邊次唔係非法集會

up

同文化監暴 牛屎佬 和解未

打死都唔割
今鋪知道自己被fake new faked
再有就自己確認抵港客機塊板

有資訊分享係必需
如果出左去既人衡量過應該走咁就走

分化撚 spotted

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢個真

贊成，勿分化！ 最多咪第二日再黎過!
最緊要齊上齊落~
721 721 721 721 721 721 721
811 811 811 811 811 811 811

散水大台係咪不容質疑
屌你兩句就分化？

取消左既航班
係唔會好似巴士狗鐵咁易復航
因為係要聯絡好多人

今日都唔會再有departure既機
arrival其實佢要過轉landing都好flexible
萬一佢真係改哂landing
機場真係困獸鬥
今日都體驗左係會幾難散
同埋根本郁唔到

乖啦聽日再去啦好無
唔好送頭
不被捕

唔互屌
出得黎都係愛港手足

不分化 不流血 不被捕

就算係散都唔應該係呢個時候散，呢個鐘數分明仲有遊客、亦有航班降落，就算要走都係分批有序離開，而唔係聽信謠言話冇機鐵冇巴士就走夾唔抖、直情成萬人行去東涌
單睇對方求其整張圖已經嚇到大家咁多，直程行埋去東涌（which仲危險過留喺機場內），係缺堤式走佬而唔係有序撤退，就知道今日係輸咗冇贏

造神 散水 大和解

下一次唔散水先係問題.....

中共最叻分化，所以我地要keep住宗旨

不割蓆，不分化!

射核彈都唔撚割!

大咩台
而家機場有人留守有人走
似你想做大台夾硬要人留多啲喎
仲話爬山
你知唔知自己講緊乜呀分化撚

Push no 互屌

重點係己經停飛 同埋無人被捕

推 !

請問大家有冇方法解決機場通訊問題？

問題係 你而家分化互屌有咩用？ 而家就係無人被捕 機場全部停晒

我淨係肯定有好多人唔係你講到咁嘅理性散水
喺度傳咩巴士機鐵冇車，趕住走、趕到行出金鐘
咁都要話唔係因為流料而潰退、而係有秩序離開嘅話，就擺明係自己呃自己

停航班的確係一個好重要嘅因素 而家你繼續分化 對成件事有咩好處先

有人留守有人走正常架
而家係你班散水撚鳩嗌fc傳假消息叫人係唔係都散啵
做錯就唔質疑得
你同糾察隊大台有乜撚分別

意識正確

不分化
不割蓆

真係唔可以換屌

認同，唔好互屌！要記住大家既共同敵人，要一齊報仇！

指正返有咩問題就叫分化互屌？我而家就屌柒你唔准人反思，想手足下次中多次同樣嘅伏添呀。
而家就係講緊手足下次再入機場嘅話，必須要避免俾謠言影響而崩潰、應該主動去fact check，包括問地鐵/巴士公司職員。機場安全過前綫咁多都唔spare time去fact check，唔係路啩？

只要唔好再互相指責就夠
可以檢討但唔怪責

而且離港航班的確取消
留低嘅兄弟辛苦少少再幫手做下接機
走左嘅下次就再睇定D

始終有狼來了嘅故事
但唯有再冷靜去分析思考過先做到啱嘅選擇

而我覺得今次最麻煩嘅係完全上唔到網接收資料
大家只可以用Text Msg黎問出面D朋友上網睇到嘅資料，就算I Msg都係唔得。所以如果大家再黎有同樣情況都可以照試Text Msg

不要分化 不要互屌
721721721

瘋狂傳假消息，洗版式叫人走，屌柒講留底/俾正確資訊嘅人，咁都冇錯？

你用下個腦就知冇撚可能係國際機場射催淚彈或者實彈啦，當你和平集會都驚，根本就係屈服係白色恐怖之下啦

散錯左咪入返去 好閒姐
不分化先係重點

其實遊行一多人都係會咁上網慢/斷線，明顯係有人推波助瀾吹風吹到係network closed

721
811

有人走有人留正常咁你屌乜撚
人哋要走 有自己嘅concern都唔走得
仲要夾硬要人留你仲話自己唔係大台？
點解一定係你講嘅先啱
有啲人聽完消息自己決定去留有咩問題
一定係你嘅決定先啱？
你當自己係咩？係大台？一定要聽你講？
你唔可以強行幫其他人判斷㗎喎
人哋走自有自己嘅原因

推 死不互屌

唔再互屌 大家都反省改進

走，反省先係重點

不分化！

互屌=中計

正解
柒左就認
我都係
但唔會分化唔會嘈

幾時有夾硬叫人留?
而家屌柒你班流料散水黨都有罪？

簡單來講，我係因為離港取消而走，唔係因為d咩假消息，我相信有好多人走都係呢個原因，我叫身邊既人走都唔係用假消息做理據，你一句就屌灑所有走既人係會比人覺得你想迫人留低

不分化

各有各做係我地最大優勢

反省，咪再笑自己友散水

散水無問題！因為達到停飛目的！

令到國際見到香港因少少事搞到機場航班停飛！

「無人被捉，離港飛機取消佐」日日玩

唔係自己人內哄嘅時候
目標一致

【散 定唔散 都係政府個局入面】

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

請大家千奇唔好中政府嘅詭計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

補充一句
你覺得無錯咪繼續自己留
無人唔比你留
但你唔可以強行要人認同你同逼人留低
因為你唔係大台
人哋係可以決定自己幾時退

屌你
我依家唔係話咁樣已經達到目標，而係今日話俾我哋聽經濟手段好有用，要keep住。
今日係有做得唔好，唔好咪改囉，但琴晚先籌備你expect d咩？
你一嚟就去最盡只會消耗自己，慢慢set deadline再用經濟手段都玩殘港共啦。屌閪想高潮都要有前戲啦。

你係到屌屌屌，屌我都唔會達到目標㗎喎。失敗主義唔知你做乜撚。

呢場係長期戰，要香港人集體智慧一同達到某個高度先會成功。

有人細膽有人大膽
點解唔欣賞下原本無打算出嘅人出左黎
係都要責怪D走左嘅人
係咪到所有細膽嘅人唔出黎，無晒散水撚就Ok？
我知你可能好嬲，資訊錯誤都係真
但有人驚而走，懦弱少少都係人之常情

絕對認同 大家都唔使再屌

講得太好

推！！！！

感謝和你飛付出 明白每個人付出都有代價
不要吵

不分化 不割席

係，呢個正正係我最後講既恐慌式逃走今日真正輸既係呢樣

散水無錯 不過散佈fake news就有錯
柒左就係柒左 下次做返好

PUSH,

我走, 因為航班取消

都係個句，最緊要冇事。比人話我地中伏有咩所謂。

從來冇責怪有人自己走
係有班契弟次次有人出去抗爭就洗版嗌散水
呢樣都唔話得
咁係咪不容質疑挑戰

過咗就算,不分化

啱
推上熱門 唔好再互屌分化

認同

推 團結就贏

唔割

我地今日係贏左

好難，應該無解，因為次次遊行都上唔到網，一係就有人出面收風，入來人手傳消息

我有分叫人走，對唔住！！

不屌不屌

同意

根本今日就好成功

721
811
唔分化就掂

互相學習 互相體諒
每一次大家有成長
亦因爲咁先更接近成功

啲人開口埋口都話人散水撚，屌你老母好心提下你都要比你地鬧，我唔玩啦，成班進化到自己分化自己友。

推，今日喺機場，5點幾6點睇住個職員姨姨要撤離喊晒口咁叫細路走，根本現場消息好混亂，亦似係有狗放流料比第三方可信人仕，如機場職員等等再散開似是而非嘅信息，走定唔走，現場參與嘅人都有佢自己理由，無參與嘅唔好再開/推啲笑9人散水撚嘅post去打擊士氣，明明今日已經成功令機場跪低幾個鐘，係一個成就，係咪想好似85罷工咁比人spin到無晒成效呀？

完全正解
但都想諗到有咩方法就提出一下咁

總之聽日再去機場

光復香港，時代革命！

各有各做

屌散水撚屌撚左成個月啦
做得唔好唔係個活動呀 係你地信左散水撚呀

用撚完個民憤要幾耐先有下一次呀冇e個民憤你想點樣號召e個人數 你e家係高潮完冇野射呀

你地屌人留守做乜鳩就得 我地屌散水撚就唔得?

e家咪就係同你地講唔好再做散水撚囉

不互屌
大家不斷學習
Ok?

1、得一晚時間蘊釀，都有唔少和理非塞機場，應支持多於鬧。
2、機場無退路，前線消息人言人殊，人心惶惶係必然，起碼今日知道機場是要塞，政府唔敢亂黎，只可放料想我地散。總結經驗，下次唔散就得，唔洗急即鬧。
3、散，唔一定淆，人人抗爭成本唔同，加上體力、準備有限。今日散，明日回，也不出奇，不應鬧。
4、與其鬧，不如諗下次點做好。完。

推，不分化，不互屌

要走咪自己走，spread fake news又成日製造恐慌，大叫走人，唔驚都俾你嚇驚

仲有你基於虛假情報走就係一個錯誤啦，有冇用個腦諗下先行動？有冇驗證真偽？

有錯唔屌得？

因為大部分post只係屌人叫人散水，以唔係屌流料，可以流料，叫人散水，都可以流料叫人留守，應該屌既係流料，唔係散水

我相信香港人集體智慧，完。

散水冇問題 冇腦先有問題

Ppp

兩邊都啱，打和啦，切勿互屌，宜互相鼓勵

唔分化，唔割蓆我哋一齊齊上齊落就得

同意！！！

無流血，癱瘓到機場，非常厲害！！

唔好每次到清場流血先叫可以走！！

目標達到無損傷先超標！！！！！

最近連登已經夠多互屌，又請諗諗 連登係咩人都可以上

有人屌返雨傘就係因為左膠搞到全世界輸
有人屌返勇武上腦 借機叫停勇武 用字明顯
有人屌和理非拖後腿 做文宣冇任何用 唔好理民意 又係字眼上明顯分化

跟住今日就散水同唔散 互屌
但我相信好多係真心既

總之已經太多 真係要停 再持續落去就真係變返2014後期

同意唔可以互屌

岩！！！

唔互屌就贏

咁都有得打飛機
阿q精神

散水原因可以唔係單一 ;)

戶屌先係中計

唔好再分化！！

唔分化！

咁又唔好，不割席

不分化

推你

言之成理，勿中警察反間計

真，勿互屌

true

推721 811

PUSH

其實我諗好多人都係擔心示威者安全先會有散水論
汲取經驗下次再一齊出黎
唔好再鬧交啦

岩呀，大家唔好再互屌

AGGER
提防 FAKE NEWS

813

P

推 今次唔係淨係我地圍內嘅小道消息
係真係AA公佈航班取消 機場入面啲鋪又提早拉閘
種種跡象都不得不提高警覺

至少我地無損失，基於航班取消同員工收工商舖落閘，反而大家有危機意識肯適當時候走，唔需要內疚

真 無需要話人係散水撚
機場復飛咪再入去

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

大台已經出現 大台已經出現！

push!!!!

至少手足齊齊整整

根本冇錯， 次次都話等到警察嚟先至走，每一次都走唔切，之後又哭喪咁樣話失去手足，之後有無限輪會自己嘅錯誤。

屌你地啦!

agger

不分化
一句講哂 團結就贏

我認我今日做左散水撚對唔住
但popo度好哂劇本，搞場大龍鳳
公就佢贏，字就我地輸
今次遇到張梁計，下次就會識用過牆梯

最緊要堅守不分化
今日聚到人氣又唔會蓋過尋晚既黑暗風聲
就當展示民意俾游離層睇
繼續日日搞，夜夜搞
Be water be air
保持無處不在既行動力同凝聚力

支持彈出彈入

停止分化

佢宜家取消改delay wo

係咪要出返嚟

我個心真係形住形住今晚仲留會鎮壓
屌我散水撚, 中計撚都咁話
如果乜都停哂得一條路出東涌
另一邊係港豬澳
我真係覺得要散

提防分化撚

今日有老有嫩，目標已經達到，就咪再話輸左啦 d車等左n耐都無，又無網速，狗又咩都做得出，個個都有秩序地行翻去，究竟有咩問題？咪再分化啦屌

1. 睇航班消息 有冇取消
2. 旅客係唔係仲係機場
3. 店鋪職員走未 今日店舖係關晒 但wifi蛋個d counters仲係開梗 呢樣有d鬼

屌,中計都咁話,我都高興自己中左計,早走左唔洗行馬路

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

彈出彈入係呢班叫散水咁口響，衰左就話係擔心人地嘅馬後砲

支持 唔互屌
散水定留守？
獨立思考

唔好互屌啦

agger
散水：進可攻(可以入返去)，退可守(唔駛被拉)
留守：風險大
點解要搏？又唔係走咗入唔返

叫撚完散到咁，我係狗都做野啦
成班都唔知做乜柒，人散佢又散

聽日繼續
機管局一停飛就走
每日咁玩 玩到佢地回應為止

推

尋日班狗公開自己扮示威者
想我地比以前更容易互相猜忌

推 文宣加QRCode

最大問題係假消息滿天，網絡唔流通，好易會恐慌

如果唔叫散水
今晚出事咁點先

邊有得下下事後孔明

多d人明
就係進步

不互屌 不割蓆

多謝

推！

非屌
只係講返我之前勸人散水嘅原因

絕不分化，不割蓆

岩
唔好互屌
要屌黑警屌政府

贊成

隔離post有呢兩句講得好好

叫人散係出於擔心
叫人留係出自信心

有道理 推

exactly

千其唔好互屌

今晚分化得好勁
大家快啲assemble返

晚晚都話有事不如唔好抗爭
做野要fact check，唔撚係你一句可能有事就散呀散水撚

推 散唔散係個人決定 但互屌就中計

我認我有叫人散水
但係我地去機場嘅目的就係令機場停運
而目的達到左，點解唔走留力第二日再去

停運後所有職員已走，就算要復飛都唔係一時三刻
更甚的是，復飛後我地一樣可以再入返去

正評，全部係我心諗嘅嘢

狗扮示威者、上連登入TG group都唔係第一日嘅事。佢哋兩派（走＋留）都會主張，let's say 每邊攞50個ac，所以冇必要話留或者走一定係狗。

冇人被捕＋全部departure停晒已經肯定係贏咗，無容置疑。你話佢復飛，大佬，今日出嚟嗰幾萬人大部分聽日都要返工，即係今晚12點都會走，所以佢聽朝點都會復飛。

更何況，政府商界最怕嘅係uncertainty - 你唔知幾時嚟，唔知幾時走，對佢哋嚟講仲恐怖過你講明封機場一個月。你諗吓，你開omakase餐廳嘅，每朝入口直送北海道魚生。如果講明封機場一個月你咪唔入日本貨入其他嘢囉，唔用直送用急凍囉。飛機唔飛香港亦可以飛深圳，呢個政府冇嘢做唔出。反而，你突然佔，突然退，咁先令人無所適從

想走就自己走的確係啱
聽到假消息未去思考就走都的確有錯
但基於始終有人恐懼大過理性
對一直以黎畜生用嘅手段
真係驚有朝一日痴線到連機場都搞

但如果知道有遊客就唔放催淚嘅時候
佢地走嘅人其實都見到機鐵一直有遊客黎機場
的確係多餘嘅擔心

不過都要100%肯定D畜牲未痴得晒為前題

都係希望散水撚經過今次之後會冷靜D

買兩邊馬後砲
收皮啦
害鳩前線

推 唔再屌

驚就唔好出街
出得就信手足信身邊人互相扶持
係要驚呢樣果樣留守屋企做冷氣軍師啦

錯就要屌，錯就要認，唔係唔會進化，不過屌完就算，檢討，大家再be water

個個鳩嗌散咪助長白色恐怖

有道理

ho ball

應該要做既係 每次出黎大家更團結更進步
總比每次都分化好互屌好
出得去既每次完事 佢地自己會反省架啦
係出面既唔得閒mon post 出完既睇到都已經太遲
所以屌黎係無用
佢地唔太需要班冷氣軍師係度指指點點
冷氣軍師只要做好文宣 團結大家就好足夠
建議可以比 但請抱住只供參考既態度

停止互屌
內部分化就玩撚完

同意，D狗都識應變，唔走佢地可能真係放tear gas、head shot 同圍捕，走左佢地就可以扮冇事分化我哋，我地點揀都可以係啱架，最緊要清楚自己做緊啲咩、點解、可能有咩後果，同埋團結 721 811

覺得警察個晚混入黎就係想人內閧
注意

唔好與屌
集中火力屌popo同林鄭

散水啱，但假消息錯

機場今日既示威者
真係和理非
無gear

無諗住攬炒搏命

你岩

絕對係，
係有人叫散水，但係佢地係擔心手足安全，
互屌就真係中計

其實今日都叫做成功
但唔該大家下次真係fact check咗先好傳啲消息
唔係求其見到fact checked兩隻字就代表fact check咗
不過相信大家都見識到如果一窩蜂散水會點
呢個真係要諗諗

推，兩個月，邊一次係達成目的無人被狗拉？
跟本達成就走係唔計有無假消息都完全正確嘅方向

但下次可以玩盡啲，揾方法收好啲消息就唔洗走得咁急

兄弟們不是聖人，總會做錯，但記得互相提醒、同時槍口對外

好似有好多人返機場

推，有內涵

push
不分化

推，點解要互鬧

Stick together team

唔互屌 唔分化

推!!! 連登~~ WeConnect!

我覺得，狗自己扮互屌

唔好互屌 要屌就屌正苦

記住自己人唔屌自己人！ 團結先打倒敵人！
香港人加油！

共黨想要咩
我地唔比咩
共黨想分化
我地要團結

打和啦！Super

推，要團結

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

push
切忌恐慌性逃跑
之前就係因為咁令到畜狗捉到人
明明我地多人咁多
根本唔洗驚!

612 721 811

支持不分化
如果佢下次走都唔走都出post, 受害都係我地

認同，同以後打算叫犬隻為蛆蟲

推 不分化

次次行動都一定成功咩，算9數啦，有咩好嘈，槍口對外

其實係嘅
但我都諗唔到方法去改變
大家齊上齊落的確可以解決
但總有人擔心自己比較多
仲未做到完全貢獻
老實講我就算明白我都未必做到
加上走既人實在太多太多
呢一點我都真係要講聲對唔住

推比更多人知

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

無金日

推 今日真係好多假消息
我係機場連示威者入咗禁區都有聽到

每人承受風險能力都有唔同！都係唔想大家流血被捕！乖啦唔好互屌

不 分 化
不 割 蓆

Agree

share一下朋友對今日清場論嘅睇法, 唔散都散咗, 希望大家唔好再互屌
//對今日「六點清場論」的一些回應，如有遺漏/錯誤，請指正︰
1. 有民航處人員親自現身指警方會於六時清場︰此點難以反駁，可信性亦高。可是，我們細心想想，警方若要清場，旅客的安全必為他們的首要考慮。然而，機場於六時仍有大批旅客傍惶無助，警方要清場的話，可在航機降落後要求他們不要下機，以便警方清場，但是，我於現場所見，仍有大批旅客不停從出境大堂出來，警方極難在有大批旅客的情況下清場。
2. 執行問題: 有人說只要機場交通一封，警方可以圍捕示威者，甕中捉鱉，新城市事件已是前車之鑒。可是，赤鱲角很大，機場內亦四通八達，我對警方是否有足夠警力將所有出入口封住，大規捕搜捕示威者(甚至旅客)有很大疑問，一旦警方封住交通，示威者於機場四處流竄打遊擊，甚至走出停機坪，該如何是好？下午雖然有大批航班取消起飛，但降落依然如常，示威者走出機坪，極容易造成空難，無論警察如何泯滅人性，我相信這種情境仍不是他們想看到的。
3. 警力調動: 要驅散大量示威者，需要調動大量警力，當中必涉及大量警車來往青馬大橋，或者駐守東涌/赤鱲角。為何不見有人拍下有大量豬籠車出入機場？莫非警方已掌握瞬間轉移之術？
4. 機場截斷網絡︰今日下午有數以十萬計市民於機場，綫路繁忙十分正常，事實大家走到二號客運大樓，便可如常上網。
5. 警方態度︰警方從未就會否於機場進行清場作表態，機場是香港至關重要的地方(我認為比立法會重要很多)，警方若要於機場清場，必會作出宣佈，提醒正在前往機場的旅客，或是正在留在機場的旅客。由此至終，只有一堆”fact checked”的訊息，而不見警方公開宣佈，十多萬群眾該如何於個多小時內盡數散去？警方不能以telegram作曾呼籲市民離去的藉口，要知道機場內除了示威者以外，還有好多像葉劉一樣不諳科技的人，他們怎樣得知警方會清場？江永祥高級警司於警方今日已表示上星期五、六、日示威者於機場示威，是和平表達訴求，若無升級，不會介入(當然你可以說警方會派卧底搞事)。
6. 機構反應︰我於現場聽到有人說國泰城已經疏散，而機場亦確實有大批商店關門。可是，流浮山刀手一役，已告訴我們商店關門疏散，未必是因為他們有內幕消息，在考慮此點時，應結合其他因素考慮。很多時是因為有消息流出，大批市民離去，商店及機構出於安全理由而關門和疏散員工，而其他留下的市民看見關門，又會生疑，造成惡性循環。
7. 旗手︰有一張相片清晰地拍下有旗手於機場禁區內戒備，但是，除市民擔心警察清場外；警方也怕市民闖入禁區，持旗戒備也在所難免。
種種因素加起來，顯示警方今天下午清場機會甚微。我寫下此文，並不是為了「馬後炮」，而是希望無論市民是去是留，作決定前必須先思考各項因素，權衡利弊，不要強留，也不要胡亂「散水」，大量市民離去，反而令警方有機會清場，勸人離去的冷氣軍師，也希望你利用手中更多的資訊，認真思考後才勸人離去，不要收到網上消息後，未經確認下馬上就轉發，造成恐慌。//

推!
be water 最高境界
而家藍絲見連登咁成功就學, 不停出FAKE NEWS有鬼
唔係BE WATER無可能撐到咁耐

算啦 柒一次 下次再唔聽人叫散
狼來了 明白未？

雨革到而家5年啦 5年啦
今時今日仲學緊fact check? 每年幾次打風仲學唔夠？
點解次次都要咁恐慌啊
所有嘢都未Fact check啊

啱

唔好再互屌
大家檢討完就重新上路
呢個時候互屌只會分化自己人架咋

今日根本係好成功
有啲po要人返轉頭其實係咩居心
叫佢地去說服人點解要留又搵唔到理由

成功癱瘓

721 811
黑警死全家

推，唔互屌

機場地理位置有其缺點亦係問題

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

Agger 推

我有叫朋友唔好再入黎
因為我發夢體驗過幾千人比幾十隻狗追
全部人一齊向後跑 人踩人 推趺人 我以為大陸睇煙花先會發生 竟然發生係香港
屌人散水既 我真係好撚想知你係咪淨係睇到表面好多人好安全
有冇諗過入夜後D人逼住一齊走 結果全部走唔到
係咪以為黑警一定會放TG先拉人 係咪以為佢地唔敢開槍就冇事
係咪唔知佢地E加會直接拎棍衝過黎拉人
既然已經做到航班取消 點解唔走

Sor 剛才有份叫散水，柒晒

今天目標已達成、走OK。
明天繼續，達到目標走，睇政府頂到幾耐，係機場總好過大家上街頭俾狗咬!

不分化 不割席
大家加油

冇意見 各有各做
但可唔可以唔好再講贏咗兩個字

721

一d都唔7！如果中左分化計就真係最柒！

岩阿, 大家有唔同意見係無問題
只要唔好互屌就得
不分化 不割蓆阿 巴絲們

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

不割蓆

好贊同樓主講法推

無論散定唔散，都會有利與弊，在有限既資訊下，make the best possible option。各自回巢認真做賽後檢討，先至可以保持進步，keep 住個士氣。

佢 依招真係高 玩分化玩狼來了
真係俾佢試左好多野

鳩嗌贏同鳩嗌五比零一樣
贏左d咩

五大訴求你係贏咗邊一樣啊
你地走根本唔會有人怪你
問題係唔好亂用呢啲字
唔好未經查證就傳播假消息
要走自己走

推啊 唔好分化

高質文

唔係講明核彈都唔撚割咩 互屌同割蓆有咩分別

認同 機場再見

right
寧做散水勿做留守撚
留守完全睇唔有乜效益

大家當攞經驗上一堂，話晒呢個港共真係冇人性

Agger

不分化 不割蓆 不篤灰

好老實講
唔散，佢咪困獸打
散，反而係堅守緊不受傷、不被捕

不分化不割席

好撚感動

掛

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

Push!!

一向都可以反思 但唔好再屌嚟屌去

其實佢可能好似上次CY想開槍咁，
本身想射只係有人叫停，
所以真係大家都冇錯，
事後孔明睇返，其實慢慢走，有車先走冇車唔好走，
走一半左右先就岩

樓主好意是好的，大家都太多恐懼了
政府又放風試下你，又有人玩野
我自己都有叫人走，因為太驚政府殺人了

過左721 810 811，停飛訊息出時真很怕他們來在大屠殺😢

勿互屌，有咩資料就講咩。
自己決定

呢排真係好多分化post

高質

非常同意
冇必要比機會人地放TG、比人話暴力衝擊
反而認真要小心以家連登同fb多假消息

最重要當然係不分化不割蓆

大家今晚好好休息
聽日再入機場

幫手推

終於有人正視聽

唔好再屌喇
去同留自己決定
不割蓆不分化不篤灰

我深信，一班差佬或五毛刻意屌人散水，一來如樓主所講、引人犯錯，同時要分化各位。你諗下，成隊兵操入機場，結果一個都拉唔撚到，代入班警渣思維，一定燥到仆街⋯

喺警渣公開會揾人扮示威者嘅情況下，大家必須保持獨立思考，每個人條件、承擔風險能力唔同，散水或留，唔係睇大圍，係睇自己。

不分化啊

811 721

keep clam and no fuck

不割蓆 不分化

PISH
有犬滲透遲早都會出現
世界(尤其係港共同黑警)趑來都冇想像中咁美好
對家愈係想我地手足相殘，我地愈係要不割席，不互屌

Push

最怕分化撚

有唔同意見好正常，但係我哋係唔會割！團結團結團結

813 1pm AP

邊個開post 分化邊個就係鬼

岩！

我係其中一個嗌散水嘅，咁點解我要咁做呢？你可以話我中咗啲狗嘅「狼來了」計諜，但係問題係大家唔知啲狗幾時真幾時假，而家主動權喺對方手上，佢鍾意幾時真幾時假都得，況且佢唔係淨得TG可以用，胡椒、布袋、橡膠、警棍都得，而且經過昨晚一役之後大家都唔想再有任何重大損傷出現，呢樣亦都係我哋同嗰班狗最唔同嘅地方，因為我哋係有感情嘅人，而佢哋只係一群野獸。

另一方面，睇番今日啲人嘅組成，超過九成人冇架生，甚至乎口罩都未必會有，仲有好多係婦孺，一有起事上嚟真係走唔切㗎，要以參與者嘅人身安全作為第一個考慮因素。

最後就係機場嘅地理位置同撤退路線，自己因為工作需要間中都要入機場做嘢，基本上機場淨係得機鐵同巴士可以走，而當時路面交通係塞死晒（心諗都唔知係唔係啲狗特登攪鬼），機鐵喺短時間內係唔可能散到咁多人，而行去東涌，一來路途遙遠；二來機場出面根本就仲係爛地冇行人路，好難行（行過嘅就知道係咩一回事）。

所以基於以上嘅考量，為安全起見就梗係叫人走先喇，和你飛日日都可以做，但係喺要長期抗爭嘅情況之下，要儘量保留實力。

唔好互屌

講得好

不分化 不互屌
大家都係想為件事好
唔好中政府計

未有假消息之前其實已經建議緊走
四點左右開始有airdrop
嗰陣仲未有流料
走嘅原因係因為已經好多航班取消
機場冇路走
索性be water走好過
聽日繼續

推。

唔分化啊！
有時間屌黎屌去
有時間去道歉、後悔
不如去諗下我地之後嘅行動要點做好過啦！！！

Exact7ly

明白大家都好肉緊，但請各位唔好忘記要留意當下既形勢
Be water唔是齋講的

不分化
不割𥱊
目標達到就閃人
不被捕 不受傷
一個不能少